（真公投）比你地揀男嘅想大J但係軟定蝦米但硬過3310

大J但軟
蝦米但硬過3310

絲嘅就大波但粒lin黑過豆鼓定細波但pink過馬餾Lin

大但軟有咩用
細硬到可以撩下牙

點為止蝦米先，你知連登仔無20都叫蝦米㗎

請負我皮

咁咪20m嘅蝦米囉

依個post想講YouTuber大J係軟鳩

都未比我地評估過點知自己係大J

劉馬車：大J？

但係大兜啲唔打得都嚇得